我和妳的十首歌

我知好長, 但係耐心睇

是咁的, 佢琴晚好絕情咁同我分手, 我真係好唔舍得唔舍得.
而家唔理我, 電話block埋我, 我點都搵佢唔到. 我希望係到佢睇到
就算追唔追得反佢都好. 我都想講出黎

最美情侶
那天你找我談心
陽光下看到你羞澀的表情
並沒有太多 太多的話語
可我已經意識到 這段感情

係呀, 呢首歌好代表到我地
係我好唔開心, 好唔開心果陣, 我係tinder見到你add左你ig
Stalk 你, 你竟然覆我. 其實果刻我真係好開心

哪裡只得我共你
愛下去 便慶幸我共你 能同歌 能同泣
與外界 未隔絕我共你 能停止 呼吸

直到你同我講生日快樂, 我地先開始密密傾.
愈傾, 我就對你愈有興趣. 什至大膽到想你做我女朋友
果刻未係愛, 係鐘意. 但係你真係好特別

不可能
誰都說不可能
誰都說你這麼可人
求得命定愛侶
用愛還是身份

其實, 無人講過不可能. 係我自己覺得無可能.
記得第二次出街就拖住你隻手
拖到我地最後果日.
由第一次拖住你
我就成日都聽住呢隻歌. 因為我個人好自卑
點解你會簡著我
差唔多三年啦

陪著你走

誰說 時間片刻變陳舊
全為我分秒亦停留
因我 身邊有你緊握我的手

我地開始果陣, 我地係遇到好多困難. 果一下我完全無諗過
就去接受曬, 頭三個月, 我地日日見咁制
我亦都知 你慢慢開始愛上我. 但係果刻 我已經好愛好愛

玉蝴蝶
我叫你玉蝴蝶 你說這聲音可像你
戀生花也是你 風之紗也是你
怎稱呼也在這個世界尋獲你

直到有一次打麻雀 你話其實一直都好叫我做bb, 直到後面愈黎愈多名
瘦瘦, 肥肥, 小小, bubu, 咩都有D. 我亦都係咁樣去叫你 已叫你叫到停唔到

擱淺
我只能永遠讀著對白 讀著我給妳的傷害
我原諒不了我 就請妳當作我已不在
我睜開雙眼看著空白 忘記妳對我的期待
讀完了依賴 我很快就離開

我回想我第一次傷害你, 係fb有人聊我 我應左佢兩句. 有一次出左去搵左個舊朋友遊車河. 我知道, 我好唔岩. 我知錯, 你都原諒左我
但係又果一次起, 你對我就愈黎愈緊張, 成日check住我
我明既, 條路我自己簡, 錯就錯左我當初唔係搵你做傾訴對象

只知道感覺失了蹤
怎麼將興奮叫回來 呼煙圈雙眼發呆
沒什麼花朵好灌溉 望著黑色的這片海
苦心將機票買回來 世界偷取了你的可愛
還未走失已 不理睬

我諗我地大家都迷失過, 到底係愛, 定係習慣, 定係唔舍得.
我有諗過分開, 我知你都有諗過分開
但係最後都行左落去

世界末日
想笑 來偽裝掉下的眼淚 點點頭 承認自己會怕黑
我只求 能借一點的時間來陪 你卻連同情都不給
想哭 來試探自己麻痺了沒 全世界 好像只有我疲憊
無所謂 反正難過就敷衍 走一回 但願絕望和無奈遠走高飛

我鐘意聽呢首歌, 我係一個有嚴重情緒病既人. 但係特別鐘意聽呢D歌去沖擊自己.
亦都成日做d野, 逼你跟我果套做. 我都知, 逼到個人無左自己, 有一日會同我講. 我地分手, 我想搵反自己. 而家就係咁既情況

好心分手
是否很驚訝 講不出說話
沒錯我是說 你想分手嗎
曾給你馴服到 就像綿羊
何解會反咬你一下 你知嗎

我真係無諗過你突然可以絕情成咁
我唔知你真係唔愛, 定係已經放低曬
我地呢幾個月真係發生好多事, 詳情唔講
我地係呢排一直係到互相傷害
到最後你好絕情好絕情
我已經唔知可以點做

經過一些秋與冬

當然她不肯放手 如果准我
重新學過 可會白頭

經過一些秋與冬
回憶中 橫街內妳面紅

最後啦, 我真係忘不了. 我未試過對一個人咁好. 我曾經為你放棄過好多野
我都知, 你都放棄左好多野. 淨係係我世界入面生活
我應承你. 我會改. 求下你搵反. 我想愛多你十年 二十年 今生今生. 下一世

2084
願我可花足一生和你甜蜜
再走到一百歲那誌慶場合

呢首歌, 我地未發生, 但係我好希望我地可以行落去. 咁個故事先有得寫, 所以呢一首係第十一首歌

大家睇完, 我係一個仆街
要屌我既, 就屌我. 但係同時可唔可以幫我集下氣

係唔捨得啊屌你

一齊咗3年？
因乜分手？

呢一步係大家造成
互相死過心
到今次 佢好似真係唔會反黎啦
我知錯啦

關我撚事呀屌你老母

屌我好啦 唔好屌我老母好無

樓主唔好自殺
我介紹啲好歌你聽
唔好聽埋啲垃圾

垃撚圾

樓主！！！

唔好死呀樓主
你死咗 伯母仲難過過你
幾難捱佢都僧同你捱
但你走咗 佢自己一個點捱?

樓主頂住啊